建議所有教師獻出三分之二工資予兒登手足

望減少手足因教師的薪酬和福利所產生的仇恨

Child登仔淨係敢係網上屌